懇求斷網前資助一下 香港警察濫權濫暴資料庫

懇求斷網前資助一下 香港警察濫權濫暴資料庫

面對無限咁多既警暴資料 (有大量幾小時高清片, 圖, 新聞報導) 我地需要大家既支持．

我地團隊 (全員及網站資料皆不在香港) 懇求大家出小小力資助一下本團隊。呢一刻隨時隨地香港內外會斷網，失去聯絡。但係我地會信守初衷，繼續維持呢個資料庫，直到最後一刻。

Actions speak louder than words

香港警察濫權濫暴資料庫 HKCPGDB (已有數百頁資料)

資助 link 有三
1. （可單次可月捐）

2. (眾籌網)

3.

Push

push this

呢個真係要課金
黑警死全家

推

襟錯咗負皮 SORRY
幫推多幾次

推!!!

推推推

Up

patreon 咗

push

你哋會唔會買隻hard disk download晒落嚟？
因為你地全部links
萬一個網剷咗 = 0 backup
cap圖 + copy + download

push

Backup

禮品卡？

依個要推， 紀錄歷史

推，辛苦晒手足

死黑警 打爛呢個家園

幫推！！！

pish

Pish

我地唔止有 backup
仲會有好多個 backup
會backup 哂比全世界自由交明既地方做研究!

push and donate

唔明

用唔用到禮品卡？

可以用到credit card

我仲係香港，只求backup

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

簡而言之
你哋有冇download 落嚟？

因為我覺得遲早會delete
得links 就真係唔100% 安全

我地有做
做到既都做緊
請放心推 post

阿星 接力

好。

希望有function可以直接export出黎
等唔同人可以keep一份做backup

推！
要保留最真實既記錄！

幫推

bookmark左先 返去課D

一定 流傳萬世

難 有圖有片有唔同format

up

大家又有幾憎黑警 ？ 窮到仆街都要捐

我真係好撚憎黑警 已捐咗500元 利申 73413XX

隻Hard disk 最好加埋Bitlocker 做encryption 呀.....

呢啲資料都好重要 推

啲錢用作咩用途
你地又唔係媒體

已捐

推

Push. Put it on gofundme or Reddit

Can anyone do this for Hong Kongers?

黨衞軍

講下法官謝沈智慧去向

有沒辦法加入法官資料庫

會努力

不

推呢個

donated

加油

一間捐200蚊俾你

721
831

今晚捐

721

bnmnhj

紀錄歴史

已捐200蚊

多謝
Backup都要用好多錢

push 好齊全既網

lm

捐邊個先冇手續費

第一個最低

捐了 推

謝

Thx bro
已著手大量 backup 黑警暴行罪證

p牌 推唔到?

盡推

捐咗
真係要keep住黑警犯罪紀錄

謝 多到買 online storage 同流量都好甘

可唔可以重開今晚 同你一齊推
之前完全見唔到

多謝你地

重開呢個 post?

黎緊有重大 update 會重開
推住呢個 post 先

好